{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62719&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도삼봉통나무펜션"
    },
    "text": "客室は内部が丸太でインテリアされており、自然で居心地の良い雰囲気です。 海流や干潟体験も可能で、三峰海水浴場やコッチ海水浴場、安眠島自然休養林など、周辺には様々な観光地があります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙ペンションです。 送迎サービスも可能で、事前予約が必要です。 自転車のレンタルも無料で可能で、干潟体験や海流体験も可能です。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の内部は何でインテリアされていますか？",
            "answer": "客室は内部が丸太でインテリアされています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三峰海水浴場やコッチ海水浴場、安眠島自然休養林など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "何時から退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、禁煙ペンションです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。ただし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは無料ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルは無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内では指定された場所に分別してゴミを捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 456
    }
}